唔係帽事,我唔知點面對女朋友...

今年就黎30,女朋友25.
拍左2年幾拖
好鍾意佢 冇左佢真係會死

但我地都係未做過,佢唔係耶撚,佢話佢驚...
我好愛佢都好錫佢,所以從來冇迫佢卜野
但係我地都有搞下對方,我逗下佢,佢有幫我含個D啦

但佢始終唔俾我逗佢下面,死都要隔住條底底
我有懷疑過佢係咪有J先唔比我睇..
但我摸佢個陣會濕,所以我肯撚定佢係女仔

問題來了,佢前晚終於同我講點解唔肯搞
完來係佢天生個西同普通女仔唔同
特別細,同埋個西有D向上移....
佢話係天生,搞到佢好自卑..
佢仲喊住同我講,佢呢連屙尿都唔同其他女仔一樣...

我聽得好心痛,我好愛佢,佢係我最後一個
佢性格好好,仲要靚靚女女咁,唔鍾意出去玩,總之好夾好夾
未遇過一個咁好既女仔,咁專情既佢

佢仲話有可能生唔到小朋友,因為佢個盤骨位同其他女仔唔同,有可能受唔住咁重的BB
但我屋企（男家）好傳統,點都要屙隻B

而家就話忍到唔卜野姐,冇可能娶左佢一世都唔搞野架
佢琴晚話要冷靜下覺得佢負左我

我真係好心痛....可以點

啊,佢係女仔因為我見過佢漏M 好似電視果D係隻腳到流出嚇死我

similar experience

不如你收一收皮先啦，我覺得你似嫌棄佢多啲喎

你女朋友都係個西有事?

除埋底褲研究下先開post啦，一切都仲只係佢講

唔係,如果結左婚,連搞都冇得搞...點忍
唔排除佢後尾俾
但佢講到係做唔到愛咁....我都好痛聽到佢天生係咁..

no but just hard to give birth

佢話佢個西好核突,天生K型
唔比我睇啊.......
兩年來都係隔住條底底摸佢..

變性人

唉,唔知點同屋企講...
但你地性愛冇問題?

有冇案例睇下 點怪法？
條女處？ 細到入唔到？咁誇張？

都話會黎M,咪on9啦

100%virgin,咁抗拒俾我睇
我唔知佢叫咩病
佢要定期去醫院睇婦產科架

你係愛佢就唔會介意 即使佢生唔到
你係愛佢既全部

講到佢咁好咁夾 如果因為咁而嫌棄佢
咁即係你仲未明白咩叫愛一個人

唔係啊美人..佢連卜野都有困難啊......我都唔知咩叫個西天生向上移...我唔介意..

你接受到同你老婆一世唔搞野??

一係你叫佢影上黎，由我地幫你睇左先，咁應該好d

除撚左褲睇下先啦，咩都睇唔到講經咩

我係咪應該陪佢去...但佢好自卑好拒抗我問呢方面....
我晏D會去搵佢,雖則佢話想calm down下.....

on9

佢唔肯

第一次聽 佢有冇俾你渣波

扑都未扑就話唔扑得
驗都未驗就話生唔到
好有可疑喎ching

可能你睇完想佢嘔，立定主意分手呢，咁咪咩問題都解決晒囉

有,100%女人

你想講咩先

冇得生仔我ok,但野都搞唔到就窄D
人始終係人，成年人拍拖冇得搞野係難忍
你地要盡快搞掂呢件事
越拖得耐，越難斬纜（如果真係要行到呢步）

....我唔會,我好愛佢

好想知個閪可以點怪法

問題係你第一步已經嫌棄佢
你要同佢一齊面對依個問題 先係正確愛佢嘅態度

咁我咪傷左佢....唔得,我放唔到手......佢已經喊住話佢覺得襯我唔起

中出左再講

唔知....佢講來講去都係話向上移

西呢樣野原本就唔係靚(除左粉紅無毛一線鮑外)所以你可以同佢講，比起你個西我更在意你個樣，氹佢俾個西你睇，之後大家研究下。

Bro，生BB可以用剖腹產子

咁你答我先,佢唔肯俾我卜一世（如果）,有得解決????

我唔會咁對佢,佢嫁俾我先會

第一，佢真係自卑既就比信心佢，同佢講會同佢一齊面對，去睇醫生，真真正正在乎佢咁，唔好比佢覺得你個腦得扑野

第二，如果佢真係有咩事瞞住你，順手可以揭穿埋

你有無睇過佢身份證係男定女啊

你而家講都有D難道
假設你地結左婚，你肯定你堅持到?
定係你地接唔接受open relationship
利申：我冇立場，唔係要勸你分，你地克服到，可以繼續嘅，我恭喜你

就黎強姦佢都唔俾啊...震蛋都係擺外面

其實未試過點知有無得正常性行為

佢講緊窄係點窄法先

如果一世無得啪 你問下自己係咪真係接受到？

b嗰度問左醫生有無解決方法

e.g.六個月大就長時間訓係度

雖然呢度大把罐頭刀

但如果你如果決定左 就最好唔好始亂終棄

條女會傷過你好多

屌佢係咪未睇過閪話自己個閪奇怪咋

向上移 ？移到上左肚臍？

佢係陀B都有可能唔得,因為佢盤骨問題

生唔到，換個角度諗咪即係可以無限中出，成件事好似開心左

真係窄左啲喎，震蛋都係外面，真之後可能要食素

佢應該係講真,我搵埋佢老味傾
佢有睇,由細到大都睇婦產科

100%女....

但係個女仔係咪應該一早講左先
而唔係拖人兩年

唉....有愛冇性...我可以點做...我唔知未來,但我真係好愛佢
soulmate you know

乜撚野上移
佢未睇過自己個西覺得醜咋下嘛

好女仔就要珍惜
唔扑得咪叫佢含同用個胸囉，靚女含都好正

佢就係話個西好怪唔肯俾我睇....
我覺得我講分手我係世紀賤男
仲有 我唔會

如果佢試你就仆街

我見過佢屎忽,因為佢要我拎PAD俾佢換

冇,我摸過,我摸唔出有咩分別,但佢話高過正常女女

係陀唔穩啊

唔點可以點囉唉

唔一早講俾你聽
賤果個係佢喎

唔洗內疚

佢好自卑...

真係病黎,睇醫生WOR由細到大

一世...我驚我唔得

姐係點啊

扑咗先講

下.....我明佢個點WOR,佢太自卑,好難開口架WOR...我都講唔出我話我條J有問題啦

真係唔得到時問佢介唔介意你去叫雞囉 話你真係好愛佢但咁多年開始忍唔到了

冇乜特別姐，應該只係變性嘅時候做陰道塑形手術個醫生手勢唔好姐，反正你都睇過佢個屎忽，你轉下口味屌屎忽咪得囉

屌講廢話,得就唔洗上來啦

都話真係女人

唉.....好撚癡線姐

咁你都唔係好愛佢啫

難怪話香港男人易呃

味冇得狗仔屌佢囉......

佢會黎M,點樣唔係女人呢請問?

咁你都信？on9仔呀！

好,我介意有愛冇性...一世咁長

唔撚信味走囉你

其實真係可能少少上移，以我既睇法係，無乜大不了，以前有個女朋友，做時好難入，後尾發覺係佢個西位有少少唔同，但如果你女朋友係K型咁我就唔知了

晏D去搵佢傾,同時等緊佢媽whatsapp我

其實無搞過野，我覺得唔算係男女朋友

佢口技如何 ok嘅咪呢世幫你含
都解決到你條含撚仔嘅性需要

有冇得狗仔..
但佢話咩屙尿都唔同...

屌屎眼囉
變性唔會整埋屎眼掛

究竟點樣個閪向上移啊 有冇概念圖畫出黎睇睇

你咁撚ON9

好得,好正,BODY都好,156

都話女...屌你老未

身體既野應該先小人後君子啦
講左出黎大家OK咪先開始

而家唔係兩個月喎 兩年喎

冷血D咁睇
而家似暪你兩年焗你動真情唔捨得放手

話緊你戇鳩，畀條女呃呀！

我唔識畫,姐係佢跪係到（狗仔）睇唔到個西
我諗係咁,因為我摸個陣都隔得幾開

儲錢搵代母

姐係你覺得佢頭2個月講冇問題...咪都係一樣...唉屌

有冇一齊請教過醫生意見

如果真係一世都冇得扑 咁就真係認真 諗清楚
生仔都話仲可以搵代母 但扑野都唔得唔通結左婚先日日出去叫滾咩 基本需要

窮 佢有錢女黎

有，不過勁難(ex佢細粒西窄，我少粗)
所以未必關事

佢老味緊係夾晒口供啦 唔通話自己個女咩

我就係concern緊一世呢個問題....佢話個西好細好細連手指都唔得（佢DIY果時）

我睇過佢屎忽,佢話佢一定狗仔唔到,因為跪係到睇唔到果西

唔好唔提下你，啲女好中意玩考驗下你呢味野。

點解你唔考慮下俾佢裝假狗屌你

會唔會好扑d

多謝巴打
我係想屌佢我唔洗忍兩年啦.
我真心愛佢,我係驚一世...點都有需要啦

醫學上冇得搞??

technically你只係見過佢下體出血，究竟係唔係m定或佢呃鳩你嘅假血，冇人知

你都癡癡地,唔會有人拎呢D野講笑

係講真,真係搞唔到

屌

其實向上都屌到 唔係U型就得喇

唔知,我要哄佢俾我陪佢見醫生

認真
比我我會同佢傾比我去叫雞呢啲方案
但唔會唔要佢
佢講得比你聽咁私隱既事
佢係真係愛你

佢有冇咁癲啊我信佢唔會

咩係U型有冇相

去拎下醫生意見先啦
可能有解決方法呢

有波都未必..真女 你有無聽過藥娘?

我都覺,真係好私隱,上面有人話佢呃我兩年
比著係我,我都開唔到口

好 多謝巴打

我覺得正常係要就黎開始果陣講明囉

話自卑講唔出口 兩個月夠哂時間啦掛

正常思想下
第一日已經知道冇得呃一世
佢決定唔講你自己估下佢個心諗乜
好重機心下

點解你地死都要話佢唔係女人,佢天生有病姐,你地都癡線
好嬲

可能生左椰菜花, 所以唔敢比你睇

我女友都係有少少缺憾
但無你個個咁嚴重
比多啲信心佢啦
我用左7年
兒家我同佢已經可以互相抽水唔再介意
但你有你既性需要嘅解決方法

做手術？

但有個巴打都講得岩,咁私隱佢都同我講證明佢真係好愛我
比著係你你都開唔到口啦
屙尿唔同,個西又向上移,陀B困難

唔撚係

認真
好女仔係要珍惜
我以前就日日想扑嘢
扑完之後覺得不外如是
打飛機仲舒服

但起碼有正常性愛..

上小小又點 照屌

同佢講相愛就坦白，表示你亦唔會介意，再睇醫生，除去闊度依個問題，我覺位置應該會就到，咁多體位

我接受唔到去叫雞...

細個已經做過

佢應該未拍過拖
我一齊8年都有自己既黑暗歷史唔敢同女友講

你諗清楚唔生仔 ，你屋企人咩反應先啦，勉強真係無幸福，你做呢個決定，都要考慮埋屋企人既感受。

可考慮

結婚後呢,都話唔係卜野
我屋企要生小朋友

明知冇得呃一世既野
你真心想同對方一齊
真心想有將來
都要瞞?

現實係而家俾你瞞夠兩年又點
到最後都係要解決

明知實要解決
但就連基本既坦白都做唔到

經驗之談
含撚爽個屌閪
完

我會再叫佢俾我...

呢樣真

你30能力都開始下降
仲扑唔到,你忍到咩
仲唔用再遲下,想用都冇得用

搵人代孕

佢話佢試過佢自已手指都唔得,半隻最多

更加不是問題
佢又唔係子宮有事
人工受孕加開刀生
完全一樣

但係唔係呢D身體上既事?

我估唔會比
底底都唔除得
點屌

一世都打...我先29..

經過詳細分析同埋諮詢過專業意見，佢應該係變性人。

變性人造西

唉你又岩...但佢真係好好....我好好好愛佢
99%娶硬

但佢始終唔俾我逗佢下面,死都要隔住條底底
我有懷疑過佢係咪有J先唔比我睇..
但我摸佢個陣會濕,所以我肯撚定佢係女仔

前列腺液黎。恭喜

我好耐冇屌西

死啦

咁真係要睇醫生，可能係陰道個形狀都唔同。樓主係愛佢嘅就睇醫生睇下有乜辦法，最worse咪睇下淨用口你接唔接受到

好貴架嘛

到而家我都仲係唔明點樣上少少, 咁你摸落去又點上少少法...

人妖

你說服佢叫佢比你試下屌先啦
情況未必咁差

佢子宮好似冇問題的

如果唔洗理屋企人既
你又真係真心唔介意既
咪做俾佢睇你真心唔介意囉

唔提就得架啦

平時想要咪叫佢用手 用口
佢做得到覺得自己幫到你解決需要就自然冇咁自責

但佢坦白左啦前日...我仲未見過佢自從

你收聲啦

ON9仔

真心想睇下

係囉,佢有睇開婦產科架
我下次會問佢我可唔可以去

無追哂，咁佢屎眼正唔正常

問左醫生先好啲
一陣搞到佢陰道撕裂就心痛死

樓上d人點解可以咁賤嘴？真係希望你地有d唔如意事經歷，比人咁對待返

係愛就唔撚洗理屋企人啦，最多咪吹係你自己無能生唔到囉
要屌嘅咪屌屎眼囉，點解女人唔屌得屎眼
你覺得對佢唔撚公平咪摷住佢嚟屌囉
咁都好struggle，仲話自己好愛人

我就係摸唔出有咩分別,佢話生得高過D女仔

係唔係變性人....

話個西生得上其實係屎眼...
唔生得係因為本身係男人

好....

你講得99%娶硬
一係就真心唔介意
一係就要扮唔介意

點你都係扮冇事
唔提等時間過咪算

如果佢唔發LONG黎借題發揮
正正常常幾日就冇事

你肯面對現實就得
冇咩好心痛

精子：oh shit！
接受到？

佢都話佢負左我...我地一日半冇見啦

佢係女人黎100%
係天生病
我信佢

其實佢重唔開心過你
因為問題係佢到
你搵返佢先啦

我都睇到好嬲,唔會再回

真心，估估下無用，又一味得佢講，搵專家最實際，吊唔吊到佢地答到你，唔洗靠估

樓主，比個tg黎，比啲意見你，個人經驗，唔想公開講

一世都屌佢屎眼...佢都可能唔得啦

講咁多做乜鳩，去搵婦科醫生，扑定扑唔係你條女話

no problem ah but still worry

我都信
女人既身體好鳩煩
好易出錯
男人最多都係反唔到包皮
女人問題係五花八門

咁一世唔卜野?
佢好唔開心覺得負左我而家避緊我

今晚去佢到了

好 我會的

我冇喎...
IG DM?
我而家開個IG

知道

打咩英文
祝你地冇事啦

咁其實你自己問心
你係咪好介意先

幫自己定左位先會易攪D

有冇bio撚解釋下？

想問下ching條女係咪細細粒粒

佢做咩要吹呢D來呃我,冇需要

西k型可唔可以矯形？

我只介意一世唔卜野
小朋友可有可無

PLEASE

係...156....

我無玩ig

唔知呢

咁點算

唉個心好亂.......

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

單親家庭住海x邨？

生仔可以搵代母，但係成世人冇得同摯愛扑嘢就真係

天生特別窄咁撚正

你dl telegram

即係你未知佢有特別果陣
佢兩年都覺得冇咩野

到你知左就嚴重到覺得負左你要避開你

真係合理咩...
扭計咋麻

NO
有錢女 英中三大學府出身
雙親都係到

好啦

佢咁樣我好心痛

你唔撚係信呀嘛？

真係經驗之談，希望唔多唔少比到啲意見你

有冇醫學案例

其實要問兩個問題
1. 你有無生小朋友既需要? 如有, 佢個身體狀態得唔得?
2. 佢係完全唔capable for sex定係佢怕羞?

我覺得如果兩個問題都係正面既, 咁你又唔洗太擔心既, 未慢慢tum佢囉
講真有乜野西係靚嫁?

唔中都好d
以前識條女又係咁
咩盆骨移位個西唔同又生唔到仔
最後比左綠帽條仔

明正言順可以屌佢屎忽喎

如果佢真係覺得負左你既
就唔會係件事瞞唔到落去 爆鑊先至講你聽啦

佢而家避你係驚你問佢點解唔一早講清楚
唔信你試下問佢 包佢發爛炸

若果你認定佢想娶佢嘅，你試下同佢一齊去婦科覆診啦
佢話佢細，係細到不能行房嘅地步定點，夾硬同佢試因住整傷佢或者令到佢對房事有陰影
去問下醫生若果未來兩個人結婚的話，性生活有咩要注意，有無咩治療方法同建議

若果不幸地，你地未來要過陰道交以外嘅性生活，你地就要考慮其他性交方法可唔可以代替陰道交，定係你地可以接受無性生活，除此之外，可以考慮用道具取代，唔好諗叫佢俾你叫雞，無男人忍受到戴帽，亦無女人忍受到另一半摟住第二個女人

至於生育方便，搵代母呢啲小問題啦，只要你地精子卵子都無問題而又有錢的話

若果無勇氣打持久戰，佢喺你身邊令到你安定滿足嘅感情效果大唔過佢生理異常為你帶黎嘅缺憾
我勸你就唔好係佢嘅生理問題上咁關心佢，你當聽下算啦
因住搞完一大輪你都係接受唔到，佢更加因為自己生理結構而自卑

學李嘉誠話：叫佢搵過個喇

冇
佢話佢唔係完美,我可以唔要佢

飛左佢啦屌

飛左佢啦

係咪睇得多韓劇
佢下次咁講
你MAN D問返佢 我而家話要 你仲有冇咩想講

可能佢答你你要佢都唔一定要俾 死都唔俾你解決問題
D女人好古惑架

病向淺中醫睇左醫生睇下咩事先
有可能可以做d咩矯形手術醫返呢?
你咩都唔知好難幫到佢
坦白d同佢講下啦

西細正呀
一定好緊

西有D向上移...
你係咪要做手術將條野血上移先搞到野

我女朋友都係。。。 摸完仲feel 到有小小突

玩菊花

我忍唔住喊左出黎...個心好痛好痛....

追哂
你條女真係好錫你

一世架 換人啦

寧可我負天下人,莫教天下人負我
就當你辜負佢又好，她有負於你唔早講

人唔係絕對理性
佢唔講樓主咪估到佢羞恥於開口
你就係要屈人重機心

佢係因為有缺憾 唔想同你扑 定 扑唔到 先? 2樣野差好遠喎
佢由細睇醫生睇到大,咁醫生有冇話有冇得醫?
搵一個岩既人唔易架巴打,你放棄左佢咁佢之後點?

唔好理佢哋啦，當事人唔係自己係冇乜同理心

做唔到唔出奇
人唔係絕對理性，又唔係機械人

多謝大家回覆,睇完條MESSAGE真係好辛苦
因間再覆
多謝真心俾意見既你地
我會同我女朋友走落去

做左手術無咁快好返，就算好返都唔會同正常女仔一樣，怕比你發現

屌屎忽囉 要細路都可以領養架

加密左先啦

識有世侄女都有盤骨問題，睇過佢俾張X光片同細路時相片(長時期睇脊醫)，真係成條背脊同盤骨都灣。醫生都同佢講過陀B都有風險，因為盤骨移位唔單止盤骨上錯位問題，重有連接著背脊椎、神經等等問題。已經未計當患者懷孕，背脊同盤骨承受著重量同壓力。因為患者已經錯盤骨位置，孕婦所受風險更大。

樓主要面對問題，扑野係咪真係咁重要？有無計劃二人有無打算生BB？有無同佢好好傾睇下醫生點講？你家人同對方家人接唔接受到生唔到問題？
需然宜家普遍人結婚都玩泥沙唔岩就離婚，但呢個係你地(無錯係你地，兩個都要好好考慮)一世人要面對既問題，結婚，老土講真係一生一世...所以真係要好好考慮。

如果唔係gay的話，好好諗清楚啦

冇得醫咩?
男人變性咁大手術都做到啦
有病咪醫囉

你咁講我都有諗
過底會流出黎咁誇嫁咩？
真係未試過 除非無著底褲
唔係都只係試過過落底褲同面褲

咁同娶條美人魚有乜分別?

有女無閪

藍絲hi

想問佢除咗下面會移上咗之外
其他發育有無問題？例如係咪平胸同唔高
只係好奇下 我都想像唔到乜叫向上移。。

冇事既

講咩都係假，你去book 婦科醫生同佢一齊上去睇完再講啦

第一眼笑左sor

冇圖？

屌唔到架啦，我都遇過一條女， 手指都入唔到，唔好話用巨龍

總之叫佢除褲 睇咗先算
睇唔到 得個講字有鬼用
疑神疑鬼無用
同埋你條女有咩病 有咩秘密唔講得俾你聽？

大佬啊 係度開post想問乜嘢？ 問你自己係咪真係好愛佢接受佢全部. 我就唔信上移少少冇招式係拆唔掂. 生仔果方面問醫生啦 醫生話冇問題陀到咪得囉

有冇諗過同伯有傾下
（間接少少問）
可能你女朋友冇心隱瞞但難以啟齒？

還有屎眼阿

痴線，識你地個啲人咪好易估你邊位，全世界都知條女個西有問題
希望你啲資料係假

窄咪仲正

一講到你屋企人要抱孫其實可以諗定分手
你而家三十歲可能未想要細路
遲啲你想有要點解決？
就算你同女友同一陣線 決定以後唔生
你啲屋企人應該都會比說話你女友聽 仲要係你想像唔到咁難聽
佢頂唔頂得順？你夠唔夠膽為佢同屋企人作對？
呢啲二揀一嘅嘢 長痛不如短痛

仲有 個西係指陰道定子宮？
你話佢連小便都同其他女仔唔同
咁佢會唔會係陰陽人？或者係變性人？

自己做決定自己承擔後果
諗清楚都係打算同偕白首
咁我真係恭喜你女友搵到個好老公

人地叫你 download 個 TG 都咁撚多借口
你要人地用真身facebook 同你講定又學你咁走去開個分身
係我就廢鳩事理你

究竟你介意一世冇得扑？
定你屋企人要你生小朋友？
你都話99%娶硬 其實都冇話唔知點面對啦

似喇

本來都唔係懷疑你
但你對一個咁SAD嘅TOPIC討論得咁雀躍
對話都POST埋
attention seeking得滯喎

咁嘅女難得呀，聽日就好去求婚啦
你依家快手攞把刀係自己碌鳩度片番嘢，咁你有缺憾佢有缺憾咁大家咪打和囉

30歲人諗野仲咁撚on9, 嫁俾你真係唔知屌你定多謝你好

可以屌屎忽嫁姐

屄本身都唔係靚架啦
畸形又有咩所謂？
你會沖個頭埋去睇？

我諗我明咩叫向上移
正常女仔個西洞位置係兩隻腳夾住中間
我有次係日本浸溫泉
見到有個女仔個西洞係正前方
就咁直望都望到佢小陰唇

有錢咪試test tube baby

衰d講句
有無諗過你條女做過變性手術既可能

屌唔到咪玩震蛋囉，佢幫你用飛機杯囉。
生唔到咪唔好生囉，真係要仔女嘅，領養囉。
真係想插嘅，咪叫佢攞假撚插你囉

求日本邊度有混浴溫泉

呢d叫石女 好多人都係咁

唔覺得你會接受佢
你多數都會分手
然後遇到/無遇到下個
之後發現扑野其實根本完全無你諗得咁重要

之後後悔一世

如果我係你女朋友
知道我鼓起咗最大勇氣同你講我最秘密嘅私隱
而你竟然擺我上網 (仲要係連登)
我一世都唔會原諒你

點解你要擺上網？
你女友知唔知你咁擺佢私隱出黎？
如果你真係愛佢
陪佢睇醫生，比信心佢。
然後刪左依個post，你依D問題應該去問醫生而唔係連登仔。
當然，如果你成篇都作嘅，你根本無女友就另計

咁慘

愈睇愈似
佢有嚟M , 佢講你就信？你有睇過佢啲M先？
變性人都可以Zip塊M巾扮嚟m ..

利申： 有朋友切咗JJ. 做咗個假陰道 。
個位真係會向上少少

我覺得佢係絲

做咗咁耐女仔都唔知原來有咁嘅case

話就話佢好自卑同抗拒你問姐，但佢都有同你坦白佢既問題
我覺得你要比d勇氣佢 比佢知道你會喺佢身邊支持佢，信任佢
話唔定佢會改變主意 同你一齊去睇醫生搵下有冇咩解決辦法

連登邊有絲

係咪子宮呀
有女性朋友都係咁嘅情況
m痛特別辛苦
長期食藥

隔住底褲摸西，應該都摸到個位係邊

樓主所謂既流m都有可能係傷口爆線

DL個TG都冇位你部電話好多咸片?

[black]LM[/black]

你咁講巴打們都會好想見識下

結左婚你就後悔

無醫生證明都唔知個西可以點奇怪法
好好奇 雖然好似好衰
diy既話 處就梗係手指都入唔到

仲有屎眼 唔怕啦

代母同叫雞幫到你

人妖連假西都整到

區區一個洞整唔大？

屌住屎眼先囉

Anal

試過性愛係可能覺得打J舒服D
但前提係搞過咁講個說服力強好多嘛
你地一日解決唔到，呢個都係大問題
你自己都講明介意
而家仲愛就忍到啫，過五年十年，或者罵交嗰陣呢樣野就浮面
同我地交代好易，同自己交代好難

講d野似一堆野炒埋一碟
西還西
小便果度還小便果度
陰道天生異常 入唔到賓周 定唔夠位比bb出黎
又唔關個盆骨位事架喎
唔係話唔信佢
同你女友傾啦 講明你想同佢過世 呢個係一個好嚴肅既問題 希望可以一齊同佢同醫生傾

有無可能條女天生無窿，細個做手術做返個窿出嚟，由細到大都要返去覆診？
呢種情況唔係無可能，相信外國有好多病例，亦因為個窿係人工嘅，所以唔大又或者伸縮力差啲，於是就同正常人唔同位，同埋入唔到

如果你真係愛人想同人過人世咪傾下囉，同人地老母打好啲關係再探下口風
生仔呢啲嘢大把方法啦，如果佢真係咁好女仔你屋企人都會好鍾意佢，到時試一次流產嘅話你屋企人都無嘢講

自慰唔需要插入架喎

你話你碌尻都向上移 啱撚曬

咁咪唔好做囉 ，說服你父母，個閪唔屌得可以屌屎眼既姐

明白到你個心入面唔知點算
如果你地係決定行落去嘅
下一步就係了解清楚女友個身體情況係點
嘗試下同女友傾下可以點樣認識多啲佢個情況
例如有無個病嘅名
除咗可以自己先搜尋下會有乜野問題
亦建議你地去搵專業人士協助，例如家計會咁
係生理同心理上面幫你地加加油
同埋日後親密行為甚至乎生育嘅問題
都可以得到解答

現階段就比較難去講可唔可以扑野
但可以做嘅係先安慰左女友先

攞佢細個D相睇下

突破盲點

好多混浴溫泉都係得男人

回帶

結婚啦仆街。
仆完嘢肯定會分手。
我識果啲全部都係咁。
仆完先結果啲，又係成日鬧交。

講咩都無用
說服佢一齊去睇醫生
問醫生意見

你條女個西歪左? 你行埋一邊先，等阿叔搵碌綱撬兩野就搞掂架喇~Call我2180-0000

柏拉圖式戀愛
又有幾多人屋持到落去

Me too

就係
所以就話好好奇樓主女友個西究竟幾咁特別
定係真係另有內情呢

屌你老味男人老狗
呢度咁多巴打比左意見，講黎講去都話咩好愛佢唔會離開但想扑野
你老味咁你咪即刻做research搵個婦科睇囉，講咁撚多廢話成個女人咁有春用咩 條女唔睇咪迫佢睇囉，你咁膠著狀態但日日叫春有乜撚野用

玩乳交

連燈仔不嬲都痴撚線

咁樓主女友有可能因為身體問題而無咩性經驗，誤以為自慰要插入嘅大有人在，又未必有內情嘅

你追晒佢啲回覆先啦

我開始唔係好信佢

可能假膠

應該係雙性人，有閪不過冇卵
Clitoris嗰度應該有個micro penis
樓主你check 下

我都係咁諗，有親戚係呢種
細個可以做手術變做其中一個性別
只要持續食避孕丸(雌激素)就會有M到，會有自然發育出黎的波，唔係假波
但呢種人係無論變男變女都係無生育能力

樓主你堅持要同佢結婚的話，只可以領養或者搵代母幫你生仔

真係一世都原諒唔到 仲要放埋對話..

屌佢屎忽咪得
問題解決

唔明點解要硬食有缺陷的失敗品， 呢個世界又唔係無其他女人

我覺得你望一望佢個閪係點先好下定論
畢竟宜家講咩都無用
但你自己要俾自己心理準備囉

佢而家連自己最私人既秘密講咗俾你聽 而你因爲咁而嫌棄佢 佢一定好傷心

see doctor

唔係卵子有事 體外受精咪得

應該係e隻

魔法扶他

你咪同佢講返你碌野天生都係比較細 都係向上移
所以連痾尿要倒立痾囉

除左無得插入 其他野係咪都要得先？
又靚又有錢又專一 真係100個都未必有1個嫁Ching

咁佢行路姿勢正常？

下次陪佢覆診囉， 個西天生向上移！？我都想知咩情況，第一次見到有人咁講

樓主話女友有m
應該唔係呢隻

屌 去搵生仔機啦
大陸大撚把
除非你啲精廢 或者佢啲卵唔掂

其實用飛機杯咪得, 好似話仲舒服過屌閪
叫你女友幫你揸住

屌唔到西咪屌屎忽
Problem solved